尼爾自動人形是咪近呢幾年既神game

雖然都出左成年，但而家睇返gameplay都有d sad既感覺，我諗冇咩game可以咁淺白咁講存在主義

前幾日爆左機
稱唔上神作，但係有限既資金下做到拍得住3A大作既水準，絕對係超哂班
BTW，EX果兩關打唔贏

no man sky?

division

你爆左C D E未，打左先叫爆機

26全結局連DLC結局都爆左喇
係DLC有兩關EX未贏到

Ending E del save個part真係打到

岩岩玩完A結局，再開重頭打多次咁

我覺得人設、美術、音樂同故事都係世界級，對我黎講已經係封神作品

未試打完一隻會咁感觸

打埋其他結局你會覺得抵玩多幾次

呢隻野 音樂同美術的確好
劇情都唔錯
戰鬥都有特色 真係幾正

A結局爆機個save洗唔洗另外save底？
定直接開二周目可以直接save洗左佢？

想買 等特價

唔記得，你咪開多個，橫掂有三個slot位

bioshock 可以一戰

我記得我爆ABCDE結局用左四十幾個鐘，其實唔搞咁多支線應該會快d， 不過隻game其實每個位都好值得細味

都想問重玩d支線係咪無特別唔洗做多次？

好似係

尼爾被連登吹捧為神game，會唔會係因為較少人留意歐美高技術既遊戲？例如Hellblade: Seuna's Sacrifice,，Assetto Corsa，The Vanishing of Ethan Carter

垃圾
狗都唔玩

人設 音樂 世界觀都好正
玩咗一陣 故事應覺唔係幾跟到
睇得有啲辛苦
戰鬥又唔算突出，悶悶哋

之後試咗巫師3
故事一流但冇玩前兩集又係太多人名，地方名，收完工玩又係有啲辛苦
而且戰鬥又係幾無聊

反而最近試完horizon zero dawn覺得全部嘢都好啱玩
遊戲節奏快啲，戰鬥快啲，故事可接受
世界觀都幾特別

Witcher 3點都屌打horizon

每星期都有一個新post 係完全同topic

所以每次都覺得自己買啱Game玩

最近steam有活動先開返黎玩一陣 係幾好

故事巫師係好D, 因為人地有幾本小說backup
但戰鬥同背景真係HORIZON好玩D同新鮮D
同埋巫師內容係多好多, 巫師的確係一代神作
但稱不上屌打

一周目入咗水都之後，當時解到一半未完成既支線要重做

吹大左

前面仲有個DS3

音樂做得幾好
打架就麻麻地
打爆完就放低左

係我心目中已經上咗神枱

希望佢會繼續出

巫師3要玩晒實在係太浪費時間
但其實係幾好既

untertale!

人設 同音樂 吸咗一班女玩家
劇情夠虐心又溫情就啱啱好

聽過個女仔朋友話個戰鬥好難 為咗9s要練
心諗 正方三角有咩要花時間鑽研

真係鳩斬同鳩避

前面仲有bb 再前啲仲有ds1

單論音樂同故事係最神
爆完機果種抑壓感好強

最新一隻神game係Detroit become human
又係講機械人既生命

god of war 4最神

Until Dawn式揀劇情？

Horizon 都幾好玩，故事幾有趣，反而Witcher 我玩左一陣唔係幾岩我玩

買黎玩下先

世界觀，劇情，分支，結局好過until dawn 十萬倍

每次見琲2b 個屎忽就忍唔住

係咪heavy rain 玩法？

係 但係普遍都認為好玩過heavy rain

睇完片都唔係好知點玩

好game但唔全面

最近god of war全面好多

nier 最正係玩完2b之後，9s都會不斷加返啲上一次冇嘅資訊畀你令你發覺上一條線做嘅嘢有幾冷血/ 無知

當然音樂都好正，直頭音樂會都有

我鍾意玩heavy rain，睇嚟可以買

仲唔狗衝
淨係畫面都J死人

主線短，如果剩係為戰鬥會有d失望，因為都幾單調。
劇情
利申：打緊A2線

啲歌真係好撚好聽

不過定價真係高 5折都2xx

玩到3周目中後期
再聽返帕斯卡村個音樂

呢排咁多玩返，我都係啱啱先完三周目

死撚晒得返失憶pascal
因為教識佢哋咩叫恐懼，呢下真係好sad

買左ps4冇耐
有冇巴打可以介紹下有冇d game好似尼爾 同 Horizon咁
故事背景係人類"幾乎"滅亡左之後既未來

Fallout

好多人喎 第四集仲可以玩simcity

孩子們的核心

細路仔死哂,pascal傷心到要死，諗住做好人幫佢失憶等佢無咁痛苦，點知之後發展到因為佢失憶見一地都係零件所以開鋪賣哂佢....個的零件係班細路既屍體.....sad到爆

玩家可以買到呢下真係佩服設計者
唔怪得啲人話呢間公司啲game都係虐待玩家心靈

Horizon戰鬥係爽
但故事方面太多hologram要睇
全部睇人開會 a萊 得個睇字
同埋人物對話都比較生硬

課金遊戲仲虐心 虐埋荷包

棄咗曹操傳未

未 反正而家唔洗課金都玩到

神作

係打打下覺得有d悶，個戰鬥冇技能用，靜係狂劈

故事 音樂 動作設計 世界觀 角色設計
依幾樣真係幾正，但其實都有d瑕疵
玩落去趣味性其實冇乜
支線任務故事好吸引但玩落係悶

由客觀多方面評分黎講唔算係神作
但係尼爾算係第一套可以咁觸動到我既遊戲作品
已經係我心入面既神作

音樂 劇情 打法 武器 支線 世界觀 樣樣都高horizon幾班啦 咁都唔屌打

又黎 見到都覺得煩

已del

本身隻GAME我都係覺得一般般，不過真係頂唔順個狗公男主角

一半以上既分都係因為佢而扣

神作? 我神你老未

男主三周目根本就係on9仔

部ps4 herher 聲

音樂好聽姐
劇情咁短，神作唔算，最多叫良作

如果主線長但要爆機4-5次不了

其實個Gameplay好悶
不過個故事同氣氛唔錯

又loop

唔知點解呢隻唔係好投入到劇情
剩係覺得9S好煩膠
最鍾意A2但寫得佢太少了

係幾正 但神game又好似誇咗啲

玩到b已經比d機戰戰鬥畫面悶到棄左驚

世界大戰又嚟

A2 描寫靠舞台劇 同 文件資料

Budget問題

唔係打好耐飛機啫
每場大約3分鐘

反而多hacking 小遊戲 但時間都唔長
玩落去個劇情係抵返晒

睇你邊作。Fallout 4 既Far Harbor DLC 玩落有呢個Feeling

岩岩先打完打一個結局
二周目用緊男主
想問下係咪一定要係咁hack
個人鐘意打鬥多啲

男主近攻得果一招
拿拿聲衝主線 是但3下hack死一個boss仲快手

後篇都係要你不斷hack去睇資料
習慣吓啦

唔講唔記得
玩頭幾次覺得幾新奇，hack多幾次已經覺得好煩膠

我玩咗60個鐘先停手

真係神作

hack其實都OK 佢設計到幾秒就hack完 岩岩唔覺悶

異度神劍2
好耐無玩過咁高質既 JRPG

Ps4黎講 我覺得witcher>bloodborne>p5>dark souls3>god of war=nier

玩9S唔玩hack打到你傻

Beyond two souls，故事高質

其實26個結局，得5個係「真」結局，ABCDE，其餘21個，只不過係BAD END
佢純粹係話你知，你咁樣做係會「冇將來」，所以咪快速帶過順便講句你咁做個後果係點
或者係你在太意「結局」呢個字眼啦

支線做既野係重重複複，但帶出來既內容同資訊都有用。
不過對務求快速爆機，或者對個世界冇乜興趣既玩家來講，咁啲支線係無無謂謂既既。

一週目爆完，二週目係9S個角度再玩一次，當中其實重複既位係有，但都帶左更多資訊，解釋左點解三週目會咁發展，亦有好多遊戲全貌既線索。

順便咁講啦，呢隻GAME表面既玩法、故事，其實都唔差(我唔講非常好啦，始終有爭議)，但其實佢係一隻彩蛋GAME來，入面有好多野係同尼爾1有關。如果係鍾意搵彩蛋、搵關聯既玩家，係會好歡樂。原來個世界發展成咁係因為第1代果陣自己做過既事；見到艾米爾果下既突然，然後發現佢呢幾千年做過既野果下胃痛 ；點解機械生命會反攻外星人，原來同第1代既角色有關

我覺得有冇拖，有冇夾爆塞堆野落去，真係見仁見智。我唔知道你咁樣快速爆機會對呢個遊戲背後事件有幾了解，咁當然，可以係因為你本身就對個遊戲背後冇興趣先決定要快快手爆機，同埋覺得啲野好無謂。

總結來講，其實啲野無唔無謂，好睇你係咩心態玩呢隻GAME

the last of us

支線係解得好辛苦好脫力
因為大部分都係重腹跑腿
除咗遺失記憶/Emil/鬥技場
其他都幾死板 無趣味性

不過玩9s我反而好享受
可以hacking秒殺 係打得快好多盡快過關
又可以聽到機械生命體嘅心聲
又有黑幕睇 可以了解更多

GoW4>nier
要爆太多次機先知全部劇情呢點太奇怪 但畫風音樂呢兩方面就真係唔錯 神作就肯定稱唔上
同埋隻隻打落有feel就叫神作咁即係當zelda Witcher the last of us冇到啫

佳作但未到神作

打飛機主要係為慳錢
用返star fox zero 嘅資源
背景用太平洋就一幅圖過唔使畫

啲女覺得呢啲戰鬥好玩呀嗎
啲女好鍾意複製都市夠簡單

個人覺得horizon 正啲

horizon地圖大好多又充實好多

利申nier fans

horizon 啲畫靚啲，又唔疾
但故事有啲短

爆左a結局無玩
唔想重頭玩
感覺重頭玩幾悶

no one buy

Horizon唔撚掂 除左畫面同戰鬥唔錯之外 其他都
悶撚到嘔

劇情聽講都唔錯,不過我自己未玩曬唔敢落定論

好快又一週目啦 玩埋佢啦
你見到有名果啲就9hack
無名就用5lv 拳套9打
食個下午茶先打，日落前都玩完啦

啲機設好仔細
分打渣

好多劇情收埋哂係d檔案叫你自己睇 present得好差

Square enix食水深

唔關事 魂系列同bloodborne直情唔會點同你講劇情 9成都要自己搵 我都覺得寫得好
但horizon真係好柒悶